# Domaći zadatak

* Kreirati bazu podataka sa tri tabele: film, genre, schedule
* Tabele treba povezati i uneti 5 podataka u svaku od njih
* Napraviti backup baze podataka preko fajla
* Kreirati web stranicu index.php koja prikazuje sve podatke iz sve tri tabele preko linkova (podaci da budu prikazani u tabeli)
* Kreirati web stranicu update.php koja na osnovu odabira podatka iz tabele film prikazuje podatke odabranog filma u obrascu
* Podaci sa obrasca se šalju na stranicu realUpdate.php koja menja podatke za odabrani film

---

* Film: ID, ime, id zhanra, i vreme trajanja, i eventualno opis filma
* Zanr: ID, ime
* Schedule: vreme, ID od filma